成日話少人少人，人根本無撚少過

將軍澳去到啱啱仲一大班街坊屌緊狗
人根本無撚少過 收皮喇風向撚

班人用左二百萬做standard